# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-compose package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-compose\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-29 22:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-07-06 00:28+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Action"
msgstr "动作"

msgid "Action type"
msgstr "动作类型"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add example compose file"
msgstr "添加示例 compose 文件"

msgid "Add from Example"
msgstr "从模板添加"

msgid "Add from URL"
msgstr "从 URL 添加"

msgid "Add..."
msgstr "添加 ..."

msgid "Adding an example compose file ..."
msgstr "添加 一个示例 compose 文件 ..."

msgid "Administrator - read/write, Users - no access, Others - no access"
msgstr "管理员 - 读/写，用户 - 无权限，其它 - 无权限"

msgid "Administrator - read/write, Users - read-only, Others - no access"
msgstr "管理员 - 读/写，用户 - 只读，其它 - 无权限"

msgid "Administrator - read/write, Users - read-only, Others - read-only"
msgstr "管理员 - 读/写，用户 - 只读，其它 - 只读"

msgid "Administrator - read/write, Users - read/write, Others - no access"
msgstr "管理员 - 读/写，用户 - 读/写，其它 - 无权限"

msgid "Administrator - read/write, Users - read/write, Others - read-only"
msgstr "管理员 - 读/写，用户 - 读/写，其它 - 只读"

msgid ""
"Are you sure you want to create a new git repo?  This will erase all "
"history!"
msgstr "您确定要创建一个新 git 源吗？这将删除所有历史记录！"

msgid "Are you sure you want to delete this backup?"
msgstr "您确定要删除备份吗？"

msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您确定要删除吗？"

msgid "Are you sure you want to reinstall?"
msgstr "您确定要重装？"

msgid "Are you sure you want to restart?"
msgstr "您确定要重启？"

msgid "Are you sure you want to restore global.env from backup?"
msgstr "您确定要从备份恢复 global.env 吗"

msgid "Are you sure you want to stop all containers?"
msgstr "您确定要停止所有容器吗？"

msgid "Are you sure you want to sync changes from the files?"
msgstr "您确定要从文件同步变更吗？"

msgid "Autocompose"
msgstr "Autocompose"

msgid "Aux address"
msgstr "排除地址"

msgid "Available"
msgstr "可用"

msgid "Backup"
msgstr "备份"

msgid "Backup shared folder must be different than docker shared folder"
msgstr "备份存储的共享文件夹必须和 docker 存储的共享文件夹不同"

msgid "Block In"
msgstr "Block In"

msgid "Block Out"
msgstr "Block Out"

msgid "Body"
msgstr "Body"

msgid "Build"
msgstr "构建"

msgid "Build ..."
msgstr "构建中 ..."

msgid "CPU %"
msgstr "CPU %"

msgid "Cache has been cleared."
msgstr "缓存已清除。"

msgid "Cache times for tabs"
msgstr "标签页缓存时间"

msgid "Changes have been synced from file."
msgstr "已从文件同步变更。"

msgid "Check compose file for errors ..."
msgstr "检查 compose 文件错误 ..."

msgid ""
"Choose which compose files to backup by filtering the compose name by this "
"field.<br/>Filter can be a partial match with use of wildcard (*). e.g. asd*"
" or *asd* or *asd<br/>Leave blank or use just * for all compose.<br/>Add "
"multiple filters separated by commas."
msgstr ""
"通过此字段筛选要备份的 compose 文件名。<br/>筛选可以是使用通配符 （*） 。例如 asd* 或 *asd* 或 "
"*asd<br/>留空或仅使用 * 表示所有compose 。<br/>添加多个筛选可使用以逗号分隔筛选条件。"

msgid "Clear cache"
msgstr "清除缓存"

msgid "Clearing cache ..."
msgstr "清除缓存中 ..."

msgid "Command"
msgstr "命令"

msgid "Compose"
msgstr "Compose"

msgid "Compose Backup"
msgstr "Compose 备份"

msgid "Compose File"
msgstr "Compose 文件"

msgid "Compose Files"
msgstr "Compose 文件"

msgid "Compose Restore"
msgstr "Compose 恢复"

msgid "Compose Start"
msgstr "开始 Compose"

msgid "Compose Stop"
msgstr "停止 Compose"

msgid "Compose Update"
msgstr "Compose 更新"

msgid "Compose file shared folder must be different than data shared folder"
msgstr "Compose 文件存储的共享文件夹必须与 data 存储共享文件夹不同"

msgid "Compose file shared folder must be different than docker shared folder"
msgstr "Compose 文件存储的共享文件夹必须和 docker 存储的文件夹不同"

msgid "Compose file to be associate imported files with"
msgstr "Compose 文件与导入的文件相关联"

msgid "Compose version"
msgstr "Compose 版本"

msgid "Conf"
msgstr "配置"

msgid "Conf file"
msgstr "配置文件"

msgid "Conf filename"
msgstr "配置文件名"

msgid "Conf filename cannot be"
msgstr "配置文件名称不能是"

msgid "Configs"
msgstr "配置"

msgid "Container"
msgstr "Container"

msgid "Container Terminals"
msgstr "Container 终端"

msgid "Container state"
msgstr "Container 状态"

msgid "Containers"
msgstr "Containers"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Create from URL"
msgstr "从 URL 创建"

msgid "Create from example"
msgstr "从模板创建"

msgid "Create new compose file from running container ..."
msgstr "从允许的 container 创建新的 compose"

msgid "Create new image tag ..."
msgstr "创建新镜像标签 ..."

msgid "Created"
msgstr "已创建"

msgid "Created At"
msgstr "创建"

msgid "Created config."
msgstr "创建配置。"

msgid "Created dockerfile."
msgstr "已创建 dockerfile。"

msgid "Created file from url."
msgstr "从 url 创建文件。"

msgid "Created file."
msgstr "已创建文件。"

msgid "Created network."
msgstr "已创建网络。"

msgid "Created scheduled job."
msgstr "已创建计划任务。"

msgid "Current"
msgstr "目前"

msgid "Data"
msgstr "Data"

msgid "Data shared folder must be different than docker shared folder"
msgstr "数据存储共享文件夹必须和 docker 存储共享文件夹不同"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期&时间"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete backup ..."
msgstr "删除备份 ..."

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Digest"
msgstr "摘要"

msgid "Directory does not exist!"
msgstr "目录不存在！"

msgid "Displays containers with a link to cterm exec terminal in a table."
msgstr "以表格形式显示带有链接到 cterm 终端的容器"

msgid "Displays information about containers in a grid."
msgstr "以网格形式显示容器信息。"

msgid "Displays information about containers in a table."
msgstr "以表格形式显示容器信息。"

msgid "Docker config"
msgstr "Docker 配置"

msgid "Docker has been restarted."
msgstr "Docker 已重启。"

msgid "Docker info"
msgstr "Docker 信息"

msgid "Docker is restarting ..."
msgstr "Docker 重启中 ..."

msgid "Docker on OMV"
msgstr "Docker on OMV"

msgid "Docker storage"
msgstr "Docker 存储"

msgid "Docker version"
msgstr "Docker 版本"

msgid "Dockerfile"
msgstr "Dockerfile"

msgid "Dockerfiles"
msgstr "Dockerfiles"

msgid "Docs"
msgstr "文档"

msgid "Down"
msgstr "下线"

msgid "Download log"
msgstr "下载日志"

msgid "Download logs"
msgstr "下载日志"

msgid "Driver"
msgstr "驱动"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit config."
msgstr "编辑配置。"

msgid "Edit dockerfile."
msgstr "编辑 dockerfile。"

msgid "Edit file."
msgstr "编辑文件。"

msgid "Edit global environment file"
msgstr "编辑全局环境文件"

msgid "Edit global environment variable file."
msgstr "编辑全局环境变量文件。"

msgid "Edit scheduled job."
msgstr "编辑计划任务。"

msgid "Enable Docker repo"
msgstr "启用 Docker 源"

msgid "Enable Docker repo ..."
msgstr "启用 Docker 源 ..."

msgid "Env Path"
msgstr "Env 路径"

msgid "Environment"
msgstr "环境"

msgid "Everyone - read/write"
msgstr "任何人 - 读/写"

msgid "Example compose file has been added."
msgstr "示例 compose 文件已添加。"

msgid "Excludes"
msgstr "不包括"

msgid "Execute scheduled job ..."
msgstr "执行计划任务 ..."

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "File date"
msgstr "文件日期"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

msgid "Files"
msgstr "文件"

msgid "Filter"
msgstr "过滤"

msgid ""
"Format is name=ip. Comma separate multiple entries.<br/>e.g. my-"
"router=192.168.10.5,my-nas=192.168.20.6"
msgstr "格式为 名字=ip，如有多条用逗号分割，<br/>如my-router=192.168.10.5,my-nas=192.168.20.6"

msgid "Gateway"
msgstr "网关"

msgid "Global Environment"
msgstr "全局环境"

msgid "Global environment variables"
msgstr "全局环境变量"

msgid "Group of directories and files"
msgstr "文件和文件夹所属组"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "IP range"
msgstr "IP 范围"

msgid "Image"
msgstr "镜像"

msgid "Images"
msgstr "镜像"

msgid "Import"
msgstr "导入"

msgid "Import config files from folders ..."
msgstr "从文件夹导入配置文件 ..."

msgid "Import existing compose file ..."
msgstr "导入已存在的 compose 文件 ..."

msgid "Import existing compose folders ..."
msgstr "导入现有 compose 文件夹 ..."

msgid "Import one"
msgstr "导入一个"

msgid "In Use"
msgstr "使用中"

msgid "Initialize new git repo ..."
msgstr "初始化新 git 源 ..."

msgid "Inspect"
msgstr "检查"

msgid "Installed"
msgstr "已安装"

msgid "Keep containers running across Docker daemon updates"
msgstr "在 Docker 守护进程升级时保持容器运行"

msgid "Leave blank to use a custom /etc/containers/storage.conf"
msgstr ""

msgid "Leave blank to use a custom /etc/docker/daemon.json"
msgstr "留空则使用用户自定义 /etc/docker/daemon.json"

msgid "Live restore"
msgstr "实时恢复"

msgid "Location of backups"
msgstr "备份位置"

msgid "Location of compose files"
msgstr "compose 文件位置"

msgid "Log file max size"
msgstr "日子文件最大容量"

msgid "Logged out."
msgstr "已注销。"

msgid "Logging out ..."
msgstr "注销中 ..."

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Login to docker repo ..."
msgstr "登录 docker 源 ..."

msgid "Logout"
msgstr "注销"

msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

msgid "Max Size"
msgstr "最大尺寸"

msgid "Mem %"
msgstr "内存 %"

msgid "Mem Limit"
msgstr "内存限制"

msgid "Mem Usage"
msgstr "使用内存"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Mixed"
msgstr "混合"

msgid "Mountpoint"
msgstr "挂载点"

msgid "Mounts"
msgstr "挂载"

msgid "Multiple exclusions should be comma separated."
msgstr "多个排除香应使用逗号分开。"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Net In"
msgstr "网络入"

msgid "Net Out"
msgstr "网络出"

msgid "Network"
msgstr "网络"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "No Image"
msgstr "无镜像"

msgid "No compose file found!"
msgstr "未找到 compose 文件！"

msgid "No name specified!"
msgstr "未指定名称！"

msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

msgid ""
"Only alphanumeric (a-zA-Z), underscore (_), dash (-), commas (,), and "
"asterisks (*) allowed!"
msgstr "仅允许使用字母数字 （a-zA-Z）、下划线 （_）、短划线 （-）、逗号 （，） 和星号 （*）！"

msgid ""
"Optional - Location of persistent container data<br/>Only used to substitute"
" CHANGE_TO_COMPOSE_DATA_PATH in compose and env files with this shared "
"folder path."
msgstr ""
"可选项 - 本地容器 data 的位置<br/>仅用于替换 compose 和环境文件中的共享文件夹路径  "
"CHANGE_TO_COMPOSE_DATA_PATH 。"

msgid ""
"Optional. If selected, the absolute path of this shared folder will be used "
"to override the Docker storage field path when saved.  The Docker storage "
"field path will not be overriden when this shared folder is set to None or "
"when Docker storage field path is blank."
msgstr ""
"可选项。如果选择，保存后将使用此共享文件夹的绝对路径来覆盖 Docker 存储路径。当此共享文件夹设置为“无”或 Docker "
"存储路径为空时，Docker 存储路径将不会被覆盖。"

msgid ""
"Optional. If selected, the absolute path of this shared folder will be used "
"to override the Podman storage field path when saved.  The Podman storage "
"field path will not be overriden when this shared folder is set to None or "
"when Podman storage field path is blank."
msgstr ""

msgid "Override"
msgstr "覆盖"

msgid "Override Path"
msgstr "覆盖路径"

msgid ""
"Override hostname when opening ports in Files, Services, and Containers tabs"
msgstr "在文件、服务和容器选项卡中打开端口时覆盖主机名"

msgid "Overrides"
msgstr "覆盖"

msgid "Owner of directories and files"
msgstr "文件及文件夹的拥有者"

msgid "PIDs"
msgstr "PIDs"

msgid "Parent network"
msgstr "父网络"

msgid "Path"
msgstr "路径"

msgid "Permissions of directories and files"
msgstr "文件及文件夹的权限"

msgid "Please set shared folder for backups."
msgstr "请设置共享文件夹用于备份。"

msgid "Please set shared folder for data on the Settings tab."
msgstr "请设置共享文件夹用于数据存储。"

msgid "Please set shared folder for file storage."
msgstr "请设置共享文件夹用于文件存储。"

msgid "Podman storage"
msgstr ""

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Project"
msgstr "工程"

msgid "Prune"
msgstr "删除"

msgid "Prune Images"
msgstr "清理镜像"

msgid "Prune Images - all dangling"
msgstr ""

msgid "Pull and Build"
msgstr "拉取并构建"

msgid "Pull and Build ..."
msgstr "拉取构建中 ..."

msgid "Push"
msgstr "推送"

msgid "Push to Docker Hub ..."
msgstr "推送到 Docker Hub ..."

msgid "Reinstall Docker"
msgstr "重新安装 Docker"

msgid "Reinstall Docker ..."
msgstr "重新安装 Docker ..."

msgid "Repo"
msgstr "源"

msgid "Repos"
msgstr "源"

msgid "Repository"
msgstr "源"

msgid "Restart Docker"
msgstr "重启 Docker"

msgid "Restore"
msgstr "恢复"

msgid "Restore Compose ..."
msgstr "恢复 Compose ..."

msgid "Restore global.env"
msgstr "恢复 global.env"

msgid "Restoring global.env from backup ..."
msgstr "从备份恢复 global.env 中..."

msgid "Run"
msgstr "运行"

msgid "Run config"
msgstr "运行配置"

msgid ""
"Run docker compose config to automatically check syntax when saving file"
msgstr "保存文件时运行 docker compose 配置以自动检查语法"

msgid "Running For"
msgstr "运行"

msgid "Schedule"
msgstr "计划"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "Script filename"
msgstr "脚本名字"

msgid "Script filename cannot be"
msgstr "脚本文件名称不能是"

msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

msgid "Select a group ..."
msgstr "选择一个组 ..."

msgid "Select a user ..."
msgstr "选择一个用户 ..."

msgid "Service"
msgstr "服务"

msgid "Service Name"
msgstr "服务名称"

msgid "Services"
msgstr "服务"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Shared folder"
msgstr "共享文件夹"

msgid "Show all file changes ..."
msgstr "显示所有文件变更 ..."

msgid "Show all global.env changes ..."
msgstr "显示所有 global.env 变更 ..."

msgid "Show commands"
msgstr "显示命令"

msgid "Show config changes"
msgstr "显示配置变更"

msgid "Show docker command for task in task dialog"
msgstr "在任务对话框中显示 docker 命令"

msgid "Show environment file"
msgstr "显示环境文件"

msgid "Show override"
msgstr "显示覆盖"

msgid "Size"
msgstr "尺寸"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Stats"
msgstr "统计"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Stopped"
msgstr "停止"

msgid "Subnet"
msgstr "子网"

msgid "Sync changes from file"
msgstr "从文件同步变更"

msgid "Syncing changes from file ..."
msgstr "从文件同步变更中 ..."

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Tags"
msgstr "标签"

msgid "Terminal"
msgstr "终端"

msgid "Terminal Link"
msgstr "终端链接"

msgid "The config file will be created in this compose file's directory."
msgstr "在这个 compose 文件目录会创建配置文件"

msgid "The field should only contain * or a comma separated list of values."
msgstr "该字段应该仅包含 * 或以逗号分隔的值。"

msgid "This is the filename. This should not be a path."
msgstr "这是文件名，而不是路径。"

msgid ""
"This will import config files in from the selected folder.<br/>It will not "
"import any config files that already exist in the plugin."
msgstr "这将会从选择文件夹导入配置文件。<br/>这不会导入在插件中已存在的任何配置文件。"

msgid ""
"This will import one compose file in the selected folder.<br/>It will not "
"import a compose file that already exist in the plugin."
msgstr "这将从选择文件夹导入一个 compose 文件。<br/>它不会导入插件中已存在的 compose 文件。"

msgid ""
"This will import one or more compose files in subfolders.<br/>It will not "
"import any compose files that already exist in the plugin."
msgstr "这将从选中文件夹导入一个或多个 compose 文件。<br/>它不会导入插件中已存在的任何  compose 文件"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "URL hostname"
msgstr "URL 主机名"

msgid ""
"Units in GB. Backup will skip volumes larger than this size.<br/>Set to 0 "
"for unlimited."
msgstr "单位GB，备份将跳过大于此大小的卷。<br/>设置为 0 表示无限制。"

msgid "Units in MB. Set to 0 for unlimited."
msgstr "单位是 MB，设置 0 表示无限制。"

msgid "Units in seconds.<br/>Set to 0 for no caching."
msgstr "单位是秒。<br/>设为0表示不缓存。"

msgid "Up"
msgstr "上线"

msgid "Uptime"
msgstr "上线时间"

msgid "Use podman"
msgstr ""

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "Virtual Size"
msgstr "虚拟大小"

msgid "Volume"
msgstr "卷"

msgid "Volumes"
msgstr "卷"

msgid "and not running"
msgstr "未运行"

msgid "and running"
msgstr "运行"

msgid "check"
msgstr "检查"

msgid "disabled"
msgstr "停用"

msgid "docker compose down --remove-orphans ..."
msgstr "docker compose down --remove-orphans ..."

msgid "docker compose down ..."
msgstr "docker compose down ..."

msgid "docker compose down all files..."
msgstr "docker compose 停止所有文件 ..."

msgid "docker compose file version"
msgstr "docker compose file version"

msgid "docker compose logs --follow ..."
msgstr "docker compose logs --follow ..."

msgid "docker compose logs ..."
msgstr "docker compose logs ..."

msgid "docker compose ps ..."
msgstr "docker compose ps ..."

msgid "docker compose pull ..."
msgstr "docker compose pull ..."

msgid "docker compose restart ..."
msgstr "docker compose restart ..."

msgid "docker compose stop ..."
msgstr "docker compose stop ..."

msgid "docker compose up -d --remove-orphans ..."
msgstr "docker compose up -d --remove-orphans ..."

msgid "docker compose up -d ..."
msgstr "docker compose up -d ..."

msgid "docker container prune ..."
msgstr "docker container 修改..."

msgid "docker image inspect ..."
msgstr "docker 镜像检查 ..."

msgid "docker image prune --all ..."
msgstr ""

msgid "docker image prune ..."
msgstr "docker 镜像修改 ..."

msgid "docker image pull ..."
msgstr "拉取 docker image ..."

msgid "docker image rm ..."
msgstr "删除 docker 镜像 ..."

msgid "docker inspect ..."
msgstr "docker 检查 ..."

msgid "docker logs --follow ..."
msgstr "docker logs --follow ..."

msgid "docker logs ..."
msgstr "docker 日志 ..."

msgid "docker network inspect ..."
msgstr "docker 网络检查 ..."

msgid "docker network prune ..."
msgstr "docker 网络修改 ..."

msgid "docker network rm ..."
msgstr "移除 docker 网络 ..."

msgid "docker restart ..."
msgstr "docker 重启中 ..."

msgid "docker system prune ..."
msgstr "prune 系统修改 ... "

msgid "docker volume inspect ..."
msgstr "docker 卷检查 ..."

msgid "docker volume prune ..."
msgstr "docker 卷修改 ..."

msgid "docker volume rm ..."
msgstr "移除 docker 卷 ..."

msgid "dockerfile build ..."
msgstr "dockerfile 构建 ..."

msgid "down"
msgstr "下线"

msgid "down all"
msgstr "停止所有"

msgid "down and remove orphans"
msgstr "下线并删除孤立容器"

msgid "e.g. 172.20.0.0/16"
msgstr "如 172.20.0.0/16"

msgid "e.g. 172.20.0.1"
msgstr "如 172.20.0.1"

msgid "e.g. 172.20.10.128/25"
msgstr "如 172.20.10.128/25"

msgid "file not found!"
msgstr "文件未找到！"

msgid "follow logs"
msgstr "日志跟踪"

msgid "global.env has been restored from backup."
msgstr "global.env 已从备份恢复。"

msgid "init git repo"
msgstr "初始化 git 源"

msgid "inspect"
msgstr "检查"

msgid "logs"
msgstr "日志"

msgid "n/a"
msgstr "n/a"

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras wiki"

msgid "ps"
msgstr "ps"

msgid "pull"
msgstr "拉取"

msgid "pull image"
msgstr "拉取镜像"

msgid "pull image+tag"
msgstr "拉取镜像+标签"

msgid "restart"
msgstr "重启"

msgid "show file changes"
msgstr "显示文件变更"

msgid "show global.env changes"
msgstr "显示 global.env 变更"

msgid "stop"
msgstr "停止"

msgid "up"
msgstr "上线"

msgid "up and remove orphans"
msgstr "上线并删除孤立容器"
